之後幾日活動的日程懶人包 入黎睇睇

仲有社福界遊行 但未有圖住

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

P牌人手推

push

831
901
902
903

828 圍國泰

828 同日有埋metoo集會

829放映會

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

830教會 + 社福界

831 民陣大遊行 要曬馬 起碼過百萬人

901 和你飛

902 學生罷課不罷學 + 全民 三罷

903 全民三罷+ 學生運動會

會嘗試keep住update

831 雙真普選大遊行

忘了 901 仲有活動 BNO 爭取平權 英國領事館 14:00 金鐘法院道1號